嘈嘈嘈嘈嘈、有咩好嘈。以後斬左對手先準注冊做足球員

鏝同獌例外，4隻都係腳黎

全英超應該得熱狗四隻腳喎師兄

注你老母